一人一手救太古

太古比人惡意沽空，要支持293,1972

救咗
多啲人出手好嗎？

19,293,1972,87?

推

入手好時機

吾理好吾好，只求國泰吾好比中國惡意食左，分分鐘食埋太古都得

推plz

幫推

87!

感激

國泰比人食左就吾係錢問題，已經係港難

幫置頂

全民丁蟹

push

幾錢一手

一人一手支持太古系

9800$?293

9550$

推到人均一手太古
香港公司香港救

我入87

冇所謂，量力而為

夠吾夠分

入左?

支持

香港公司香港救

g持

國泰比人收多10-12%就可能收左，如果中國狂限制國泰，太古吾玩比國航收埋吾出奇

平有平買

敵退我進

打索羅斯今打，今次太古系的沽壓似借貨沽

19,87

冇錢幫置頂，有錢（19,293,1972）幫手買

721
811

文宣可唔可以整多啲poster唔好只留喺連登同温層 好多中年人仲會用facebook睇嘢

大師講多d

有乜關係?

你攞去買機票好過買股票啦 買佢股票間野冇賺錢架屌

你以為股票number

求勁巴打幫手，小弟吾識搞

商會表示，堅定支持行政長官林鄭月娥和特區政府，堅定支持警隊嚴正執法，止暴制亂；呼籲理性、包容和積極溝通，尋找出路，並期望政府加快恢復經濟的步伐和加大促進經濟增長的力度，集中精力處理房屋短缺等社會問題。 聯署的包括長實（０１１１３）、新地（０００１６）、會德豐（０００２０）、恆地（０００１２）、新世界發展（０００１７）、信置（０００８３）、恆隆地產（００１０１）、太古地產（０１９７２）、希慎（０００１４）、華置（００１２７）、嘉華地產、南豐等４１間地產商。

元朗同爆眼
以為有乜消息

股價守唔住 仲有飛機坐?

國泰今樣比人針對遲早比中國收購

借匯豐錢買太古

不為賺錢，只係吾想大家放棄佢比人食左落肚，到時?買撚呀

坐左中國飛機鳥

揸緊3手0087 14.5入
到而家都未放 算唔算支持緊?

今又吾好，量力而為

低產人士唔識股票幫唔到手 有無其他方法？

有超大手入貨， 怕係中資每日買少少， 每日買少少就gg了

吾怕，成5厘，溝淡d

想支持 但你吾撚完未

買佢機票

去銀行搵職員幫

就係依樣，卡塔爾都救吾到

sorry ,吾我老母(唔）

收唔收 因航管理層都係咁差咁沒道義

不了

飲太古出品野

做左老細替死鬼，今大單野你估佢地話事?（對沖)

飲可樂支持！

要幫太古，

量力而為，太古今比人沽空一定惡意

Gchi!聽日入8手1972 10手293 allin

19 都要幫

有錢買股，冇錢同屋企附近士多仔訂夠幾箱

量力而為

一人一手太古：自用!

自用!

[url]【逆權運動】被禁入中國領空備降日本？ 國泰否認：減輕機場負擔

佢好似努力緊， 唔做大陸生意

中國想做低太古夾食埋

好難，去其他地區都會經大陸領空

最忌同股票發生感情
反向抵制中資/ 支持太古公司旗下野好過

816曬錢行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

推呀
入一手

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

pish

你今日吾幫，我驚下次冇機會支持佢

支那工銀國際今日出報告唱淡國泰擺明想襯國泰比支那打壓順勢插多一刀

香港人共同擁有香港公司
推

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

可以幫推下，但等佢搞完一波先

散戶力量根本微不足道
你唔通一日一手？
有咁多錢同人玩咩

順勢壓價，佢地一回歸就想食左國泰

過埋今個星期完定期會入

見你地入 中資大手入 等你地入晒 中資就大手沽

一人一手，唔比佢撈貨，不交易

佢冇profit 點撐個股價？

買左最好不交易，等佢自己沽飽

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

----------
文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

依家講緊比人壓價，想食落肚

咁你不如直接捐錢比佢

推呀

國泰對1972,293利潤同垃圾冇分別，但品牌影響力不是用利潤行量

只要國泰冇比人食左就得，吾介意自用坐世

窮人

唯有幫推

用捐錢一樣仲有息收

唔識呢啲
但見到太古無理由唔幫推

實力股
你大我呀. Jpg

太古系比人借貨沽，做低左方便斬件

未識買股票嘅連登仔
經過商場住宅多謝下啲管理員
佢地都幫左後生唔少

利申 住太古樓 而家樓下貼埋紙唔畀警狗入
叔叔每次見我發夢都寫紙同我講加油

太古其實優質股，吾怕坐

推！已買

[img]
圖片網址[/img]
RSI 18.92 有機會反彈

最後香港魂，唯一港産公司擁有地鐵名

不計較賺蝕，買黎自用

87 超值！

買乜都得，自用救太古不被惡意收購

窮撚幫推

全線太古系都support

量力而為，不為賺錢，坐足一世

19有得月供

有錢出錢，冇錢幫推

啱，月供都得

港股

你吾夠未

btw支持已入

只希望太古吾好比人斬件

港鐵救唔救

唔我老母

救佢老母寧願破産政府收返

請大家善待受影響既旅客

Push

買左

19?

293

最衰呢啲嘢無得眾籌

自己買，仲可以收返息

研究下先

太古同國泰都可以考慮入！

買完放一世

968

721 85 811
818民陣大遊行

[url]推[/url]

[緊急分析]法！不！責！眾！

其實好L鬼
國泰同國航互相係對方第二大股東
搞死國泰對國航都冇好處

入佢老母！

搞死佢，國航方便食左佢，點冇好處

依家吾係講錢，講的係香港最出名品牌比人食

太古有44.97%
呢樣係國航唔會攞到
而我相信即使國泰仆直，太古都唔會放

卡塔爾好關键

入完長揸唔好放
香港人做大股東

依排咪攻擊國泰，去到某一個位，可能太古頂吾住，例如中資罷租太古坊

this is my mean

太古係唔會頂唔住㗎

point

租太古坊就吾同你做生意

到時再買
錢咋嘛
睇下佢有幾多錢
你估而家14 年咩

入都入太古B 87
唔好入太古A 19
太古A恆指成份股黎

293戰場

食左國泰是中國的願望，我明天會入293支持下

沙地+中國 vs 英國+卡塔爾+香港人

國泰都一樣係沙地同卡塔爾戰場

293超抵買

梗係入太古
293國航有股份

兩手87，驚閪咩

依家似比人借貨沽，沽到同玩完冇分別，十二蚊收購你都得

一人五手救國泰

你估低位cx唔識回購股份？

夠錢就快入，一陣比中共食左

cx有冇錢12$收?

岩

點解要12蚊收？ 市場價9個幾慢慢吸唔得？

唔太明，但幫推

ok
我聽日買一手

即係指財力姐

Cx股價唔係重點
如果係要支持太古就直接買太古/太地
太古渣住cx
Cx有幾個股東 國航係其一
你買cx同幫國航頂價有咩分別？

利申 冇持有任何太古系股票

買太地

任何太古系都得，冇話一定買293,但可能剛剛好有少少錢夠買293咪支持下lo,吾係個個有3萬

入乜都得，量力而為

屌 啱啱拎曬美現

借推，文宣黎啦
放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

如果呢個出發點咁我都支持
始終香港公司唔係得返好多間

樓主肯定一早買左賺到笑

推！

救太古定送錢比大鱷 樓主叫人買完唔好交易 姐係升都唔好走 唔係就變夾份沽空

早買=蝕到仆街

港機工程呢？

完左走都得，冇所謂

太古糸

香港人要做太古股東

香港人要做香港公司股東

美現真係比銀行賺左都值幾

但佢停兩個機師職？
咁正式跪低喎

會有咩分別

太古要撐住支持國泰

屌咪好似大文豪今姐，吾通你話大文豪跪低

已入一手g持

19?293?

幾錢入場

癡線 市場自然會決定 中國人罷買美貨日貨幾時做到 佢地好誠實

買咗三手

入場費 可以參考吓
293 $9550
19 $37675
1972 $5230
87 $30100

1972長期股東

有巴打回左

愛港主義

?隻

蝕6$？

19 恆指成份股
同MPF 有咩關係呢

求點

MPF 如果追蹤恆指 就要買指數成份股

入

新手乜都唔識，點買最抵？

量力而為，鐘意乜買乜

同意量力而為

87

一兩年前開始買 買到上個禮拜都仲買緊

國泰有戰略意義，無人能取代。你不入就讓中字入數到數食左都唔覺

太古今時唔同往日, 簡單D講都係商家

太古

612後已經入左1972 5手
冇記錯係～32入
就算佢跌到得返3.2入都唔會放
已經準備提倉 唔比自己有機會放

已入293

87 好難放

推啊，要支持。希望更多人知道。

有錢唔識買既 買太古B87
冇乜錢既買國泰/太古地產 292/1972

無股票戶口買唔到但push

19 @75蚊一注 已入

國難當前，銀彈支持

散戶牆城好易攻...
你而家做係接左大陸佬貨
比佢地套現走資有撚用
到佢趺到傻，去到你心理關口位，你就會食唔安瞓唔到落諗斬唔斬好
到你斬左，大戶接貨炒返起，你又會揼春
你要真係撐，一定係分段撈底

一係你覺得你自己當捐錢比大陸西套現

同路
[url][url][url][/url][/url][/url]

香港人要做大股東

why?

support

open!

winwinwin

持貨一世吾放?

含淚保住太古由佢套

公眾持股量少，大部分喺太古手上所以流動性低。所以公眾唔太會想承接。如果跌緊好難放，都唔好話買嘅時候其實好難買到，除非係落現價。

利申: 奶過

今293/1972/19 lo

學生哥 啱啱先將大部分錢轉咗做美金
得返6K喺銀行可以點樣幫？
兩三千買唔買到？
真係唔識股票

吾你老母

無錯

支那狗又送錢
呢個價有今生冇來世

未有固定收入就儲下錢先

87都support碎股交易

I mean 有冇咩途經，apps推薦

請問應該點買？
對股票零知識

trump trump又delay 3000億，聽日應該會升。應該.....

量力而為，儲下錢，留自用

唔

where?

一通

非中資?

用乜銀行，online login 開股戶口

不為賺，只為救太古

但87 抵好多

你難走咪自然唔高價引你啲人接

all for swire

你難走咪要低啲價放引你接

自用一手，不要計較太多，like what buy what

？唔係幾明 即係我係學生哥，有少少錢，如果真係想買幾手應該點樣做？直接去銀行定係？
Sorry for1999....

原來呢度有答案

全民皆股

全民皆太古

量力而為，問下大人？

唔想比佢哋發現我有錢

你呢排入同樣都可以set 低個入手價

今問下信得過d長輩先

買到既話買1972 5千幾蚊就買到一手
去致富（我用開，你可以去第間）開戶口
有一萬網上開就得
冇就walk in開

你唔係成日trade就銀行啦 比銀行賺啲手續費

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

A B 股是否有無投票權之分？

入左5手支持
293
不過係前日入
早知等多一日

已經10手1972，drop to zero都唔放架啦

簡單咁講係
實質資產可以當一樣
但一隻係藍籌
一隻唔係
所以19會貴過87

Thank you

,push

早幾日已買

推！！ 航空龍頭係香港地位舉足輕重！！

點解有錢唔盡可能直接補償佢哋而用於登報？

杯水車薪

幫手推下 今晚水洗都唔清

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

學生哥力量根本微不足道
你唔通每日示威遊行咩？
有咁多時間同香港政府玩咩？

年輕人力量根本微不足道
你唔通一日入一次機場咩？
有咁多錢搭車咩

長渣，死撚左就留比個女！

無力老師

區區5000蚊有息收 驚閪咩

聽日唔入正衰仔

巴打輸好多？

買離收息當儲錢

咁少人買19？

CX

大手入市

293一開市就+7%，依加又跌返落去

升wo

lihkg

學生幫推

香港國家隊

太古大減價益我全家

準備轉燈啦

?.燈

國家隊進場 升跌都照入

入入入，長揸

推到國泰變紅底

升得好急

國泰一早有三成喺中國國航手

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

所以食多少少就88

人血饅頭

含淚推

支持
利申：幾年廿前$97買入

廿年前?

19 $2.0 87 0.12$

2.2$

我地咁撚撐你黎同我地講哩啲?????

太古丶國泰依兩個月都證明自己la依家畀人用槍指住重可以啲

唔通真係頂到成間公司摺埋咩

佢地已經盡力

升到貴哂點買

已經入了兩手,明撐你。

參考大文豪

居然升3蚊

入左5手

支那狗真係ON99 咁能大個國家用國家名義去打壓私企

直線 一國兩制

標題: [緊急][突發]728 1/44人有野講 我地不會公開收片!

個幾隻大既 貴到仆街
完全買唔起

推 睇聽日

國泰一冇左，d靚靚空姐就比油頭肥腩「老總」女女女，要守住香港空姐呀

又升

CX293 展翅起飛

連登仔買左幾多
屌你倒升既

一買完就上升3%
不過剩係買2手

入左293，溝左5手

其實仲有咩希望?
支共要出手，就算今次唔整死你，遲D都會
佢根本就唔想依間英資公司係香港繼續做

全部中資都唔俾用國泰港龍

影響有幾多？

唔俾國泰港龍入境、影響又有幾多？

推 太古產物其實好優質 有

吾比機會佢少少今收

要脅太古賣，但賣左就大鍋了

香港國家隊第一次入市就大獲全勝

我愛祖國

光復香港

19定87好？

我記得明明太古有分太古A同太古B
太古A就家族全部揸住咁濟
太古B先係真係比公眾投資
以我所知好似差唔多點樣都郁唔到佢
求股票達人解答

like what buy what

收息就87
低買高賣就19

推推推爆

87仲可以追落後 不過越追越落後

call 咗 #19

太古定太地？

sad

your call

明天加油

太古撤出中國，放眼世界！

巴打拎埋出黎

係我地支持下升左今多，不可能

293, 10.74以為眼花

太古b

太古系今日OK

not a?

吾理0吾0K，揸一揸先

太古A 最大股東持份~45%
太古B 最大股東持份~69.97%
本身從持份量黎講已經無可能郁到佢

從投票權黎講
一股太古A既投票權等於一股太古B既投票權
太古家族可以用更低既成本比例更有效控制太古(差唔多價錢但多4票係手)

亦都可以睇做同股唔同權既前身

1972 $28 stronghold

成日形住太古會比人消滅

step by step eat ar....

國泰雪上加霜

點睇293
比人炒左兩個

支持太古國泰

The winter is coming

港人買多一手，太古就會少一手比人買走

市值700億, 對中國黎講唔算大公司

hi

就係lo

rich

不需推高，量力而為

不解釋

輸到

真係大獲

再推

pushhh

呢個曾經係領匯嘅原意嚟

P牌仔都幫手